除左cu有冇大學需要物資/人

如題
港島未必去到

浸

城浸埋
多啲物資比佢哋實冇死

bu poly

要乜

#城大 #需要物資
要五金
不鏽鋼嘅螺絲 size係#10
螺絲塞 藍色既 8mm寬
長度就同螺絲夾
8mm油壓鑽鑽咀
鑽石屎

#浸大 要人 #需要物資
-食用油
-糖
- 麵粉
- 玻璃樽
-墨水，氣球，量杯，針筒
-毛巾
-泳鏡
-眼罩/大聲公
-望遠鏡
-生理鹽水/大量既水
-面巾
- 釘
-勞工手套
-六角匙
-索帶
-士巴拿
-工具鉗
-火機

#理大 #需要物資
大量鐵鏈 愈長愈好
防具
尿袋同線
食物
魔法
天拿水
啤酒樽
電油

#中大 #需要物資
水
魔法
Black bonc
內衣褲

請街坊支援
唔好俾mon post狗知你位置
唔好stay大耐有藍屍報串

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

有冇人知浸大物資要擺邊